咩叫愛到入城大也分開

a09!

男生 今天分贈女生 顆顆朱古力也有顆心

入得城大嘅女都係臭雞

=waiwaig

你唔好咁肉酸啦